朗報：機戰T海外銷量為歷代最高!!!!!!!!!!

【朗報】スパロボT、海外での売上が過去最高だと判明！！

4: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:34:11.86 ID:Jt9DIYvX0
海外ではPS4、スイッチ両方売ってるの？

8: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:37:19.41 ID:RAQdqRX90
海外ってアジア？

35: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:48:53.90 ID:4I6h4RKP0
>>8
うん。
版権的にアジアにしか売れないし。
しかもほぼ東アジアくらい。

39: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:49:26.09 ID:RAQdqRX90
>>35
やっぱりそうか
ありがとう

10: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:38:52.24 ID:WVWkSsRU0
まあスイッチで売れたというより
…海外Vitaが商売にすらなってなかったんじゃね

11: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:39:08.72 ID:FCxh+hTg0
和ゲーらしい和ゲーはswitchの方が売れるよな
フォトリアルで洋ゲーに寄せてるのはPSだろうけど

13: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:40:48.74 ID:hUpd8zit0
カウボーイビバップのおかげかな？

22: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:44:31.78 ID:8VtOh4l0a
>>13
カウボーイは海外のオタクに人気らしいね
カウボーイのプラモ買ったから色々調べてたら
やたらと海外評価が高かった

14: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:41:04.70 ID:dl2Xt8sN0
グレンダイザーでフランス
鋼鉄ジーグでイタリア
ボルテスVでフィリピン
ここらに人気あるこれら次出してさらに伸ばそう

15: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:41:32.85 ID:UUTzDYmo0
まあvitaが日本以外でも（日本でもごくごく一部以外は）
存在して無いも同然のハードだったからその分をスイッチが補填してるってのはあるだろうな
多分アジアとアメリカでかなりスイッチ版が売れてるはず

17: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:42:09.21 ID:SQIMi46C0
やっぱりゲームが売れるのはスイッチなんだね…

18: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:42:39.79 ID:GZT8I89Xd
マスターアジアのおかげか
Gガンダム人気やろ

21: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:44:06.88 ID:5TpkxJGDa
>>18
これ(願望込み)

19: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 20:43:08.15 ID:UkI1tITo0
性能とかとほとんど縁のない和ゲーだとスイッチのが売れやすいってのはあると思う

132: mutyunのゲーム+αブログがお送りします。 2019/04/02(火) 21:51:29.42 ID:JC36fV6Da
>>23
5:03辺り～
寺田「国内より海外の方が本数が出まして、海外でスパロボ史上最高に売れたんじゃないかと」

繼機戰w最好

見到咁多鬼佬中伏心痛

VTX VTX 上隻開始主角無後繼機
今集直情加個戰艦當整左 無誠意！

25咪換左機

佢加入星際牛仔就係想打入海外巿場

今集到中段咪換左囉，巴打你擺明冇玩到

話時話 我就三周目 有冇實用二線機介紹用？

蘭迪斯

蘭迪斯都算二線？

咁都叫換左機

真

Sailor moon
GS架補給機
柿小路

廢老戰隊

加對翼都計？ 原創機比d誠意好無

gun x sword gba版d演出仲好過T

nds

想做問卷，可以到呢個網站：

買咗機戰t又做咗問卷會有禮物送

透過 HKG 分享一則貼文：中共殘害新聞自由 中國去年共570萬名記者被殺